NVDA再升空區

上唔上到600係時間嘅問題
Go Go Go

依家買是否高J

咩名

Nvda

6000